跪求交換周國賢演唱會門票

本身買咗兩張13號企位 但突然要返夜請唔到假 去唔到睇
想睇下有冇好心嘅腎仔fans可以用12或者14號嘅飛同我換
我真係好想好想睇腎仔呀！！！！！！
我會好好多謝你

Pish

有冇人啊